hkbn7月完約求報價

用緊hkbn 7月完約 想轉1000mb 連固網電話
有冇咩優惠 介紹下